頭先去m記比個執餐條友串

本身叫左個孖牛堡
21蚊果個

執餐條友 將個包放入個外賣紙袋後大嗌
傻蛋!

我反認唔切 仲同佢講唔該
依加諗起都嬲

傻蛋!

應該點還擊

其實幾sweet

唔好拎咪得

樓主係楊過？

唔係嗌傻鳩就算數啦

條友係成座山咁既肥仔

幅眼鏡去到鼻尖就黎跌果隻

咁咪晒左個包

我唔要個肥仔做我媳婦兒

愈諗愈嬲

係 傻蛋係我叫既

傻閪

其實M記有指示要求員工俾外賣要用雙手 M字對住個客 可以留意下呢點 見佢冇就叫經理出嚟屌到佢仆街

你老母係傻蛋
你全家都係傻蛋

可能佢下個order都係呢

話人傻果嗰先喺傻

回返句 你就傻蛋

認你老母

應

Sor 我係傻蛋